［緊張］今晚同個女仔朋友同一間酒店過夜

不過分房

屌。。返大陸啦你

Old news

我都試過同過百個女仔同一間酒店

笑撚左